聽日就算唔3擺,都一定要係衫袋掛白絲帶

叫你班港奴返少日工你地未必肯
但掛返條白絲帶又做唔做到呢?

推

太古烈士梁凌杰遺願

全面撤回送中
我們不是暴動
釋放學生傷者
林鄭下台

推

依家係考慮緊仲有咩可以做的時候
大家一齊掛白絲帶一星期，有無得諗
可以keep住比所以人知，我地仲未放棄
而唔係616遊行完就算，保持士氣

push

有撚用咩 又拎嚟打飛機

打咩飛機
死左人，唔夠幾日依家成個社會都好似無件事咁
CCTVB又唔報
起碼都要比d廢老知